如果係街有文件要scan，可以去邊度攪？

各位請幫忙

手機app

唔掂，要申請證件，要高質啲

圖書館有冇scanner?

可以試下用office lens (app)
自動crop埋張相，可以做到scan嘅效果

有影印機既文具舖

喺邊頭先，工商區如觀塘灣仔鰂魚涌嗰啲，多數轉角就好易搵到影印鋪，問佢地可唔可以幫手scan，最多咪收返你幾蚊。

試過喺灣仔好聲好氣問，佢唔忙，唔收錢幫我scan完email個file比我。